Zegt dat ik voor 2 cent Ik zou vertrekken de schuld land en nooit een-buurt agin.
Ze is de bewoordingen.
Ik zegt kijk naar mijn hoed--als u een hoed--maar het deksel omhoog en de rest naar beneden tot het onder mijn kin, and then it ain't terecht een hoed, maar meer als mijn hoofd lag door een jint o' kachel-leiding.
Kijken, zegt ik, een hoed voor mij om te dragen - een van de rijkste mannen in deze stad als ik kon git mijn rechten.
"Oh, ja, dit is een prachtige govment, geweldig.
Waarom, oor hier.
Er was een gratis neger er uit Ohio--a mulatter, meest net zo wit als een blanke man.
Hij had het witste overhemd op je ooit zien, en de stralende hat; en er een man in die stad dat je als schone kleding als wat hij had; en hij had een gouden horloge en ketting en een zilveren kop riet--De awfulest oude grijskopalbatrossen nabob in de staat.
En wat denk je?
Ze zei dat hij een p'fessor in een college en kon praten allerlei talen en knowed alles.
